[10月新番]機動戰士高達Gundam鐵血的孤兒2nd 第12集

官網:

Twitter:

留明

直播link (16:02):

Raw link:

熟肉link (18:30):
(裝unblock youku)

lm

MA

好想睇 艾因 同 3日月 2部gundam 骨架開戰

今集都唔知開唔開得切戰
定係一埋身就下星期

流鼻血

一聽聲就認得

竟然唔打

下....加哩出黎9UP2句就算...

巴巴反應好強烈
估唔到雪條會出聲

留名今晚睇

阿瀨JAMMING

連昭弘都......

阿賴干擾

描都描唔到

查德好型

黑鬼快啲去死啦

又黎

明明都係黑人，查德有用好多

仲有SYSTEM LOCK

要解晒D SAFETY先打得

雞蟲二號咁勁既

唔怪得要出流星號

有返過學，估佢唔用

又係你

又死唔去

可能非州同印度嘅分別

佢究竟出黎做乜

維修阿叔都好過黑鬼大少

部land man rodi 好敏捷

唔死都冇用

查德本身勁

屌，坐大脾好撚gay

GAY

狗仔式射射

Galaxy Cannon

galaxy cannon

影帝又柒.....

朱古力又中伏

巴巴

三日月

紅眼

紅光

EXAM MODE???

巴巴都紅眼？

三明

痴線咁又一集

好gay 情

解除晒d safety ，上返厄祭戰級性能
但咁樣3日月又要比咩代價

變成真正嘅惡魔 紅眼

套野真係越出越痴線

3明: 我就係高達

影帝個笑容

準備換機

三明係咪會半身不遂

睇預告好似冇乜野喎

入魔

巴力

唔係有幕三明趴左係度？

睇怕三明都係要癱住過世

我覺得係

OP

三百年前揸高達既個個都係咁？

聽唔明日文，佢講左啲乜

OP畫面個三明狀態, 無埋左腳

唔係講緊飛機頭咩？

你諗下上季艾因咩樣，阿賴耶識

咖哩自爆身分已經注定佢陰唔到朱古力
朱古力今集又柒左

查德、雞蟲、雞蟲二號

三明完全係為奧加上機，兩條女wfc

扭屎忽變身

其實3明先係奧加心入面最重要果個

兩條女係度幫三明立flag

仲以為上集三明係因為兩條女唔肯走先好型咁話要擋住ma

艾因係變左廢人先入艙既又

過兩集一部新機, 金毛隻馬嗰部咩黎?

卒機最型係青蛙仔, 係咪模型賣得唔夠好, 上次同今次都咁型

上季既死貨
今季俾啲表現佢等水魚買

咁上季青蛙表演時間得一兩集咁大吧

留名先

麥基必須死

最後仲諗住係咖哩過黎幫拖
聖誕節留係屋企睇下一集

人機合一

留名睇最後滅團

隻青蛙唔係新開發架咩？

It佬係一間公司入面真係好重要

三宗伽：刃馬一體

上季打海盜(阿斯東)俘虜左幾隻青蛙
大青蛙昭弘依家用緊

雞蟲真係中二病末期

哇今集

上季既殖民星都有用青蛙做武裝, 唔同色
俾人當靶咁射
一路柒住出場
係今集先型返

等左今集成個星期,快D出字幕啦

下集巴巴會唔會大破，然後換新機 定係拎 MA 啲殘骸砌部改修版

諗唔到ms戰有邊個可以同三明一戰，艾恩死左，淨低個d能力差勁大。
本身面具好似有d潛力，但今集三明即刻解除晒限制

唔太鐘意寫大少呢個角色出黎就係為左惡化事態既手法

預告見到巴巴都好似唔多夠打

嘩屌

btw 可以預見最尾昭弘同雞蟲都會解除限制

個符號

到底鐵血嘅班底有乜咁厲害，個劇本 三明解除解制型過哂基拉爆 seed 同剎那開 TRANS AM

好眼力

要個機師受得住先得

嘩屌
唔講以為火影開寫輪眼

似打輸左 個預告d人好沮喪
巴巴托斯隻眼痴撚線

三明好似癱左咁

拎條命黎解除限制

有冇電話睇到既link

拎左下圖把新太刀未，未拎嘅咁真係可能未打完

可能收埋係把大劍入面呢

鐵華團有加乘是常識吧

都有可能，之前見有人引過設定話把大劍可以當鈍器同利器用，可能把大劍根本係個套黎
不過咁就呃得透囉，之前又唔拔刀

嗚啊

等唔到一星期

大破 三明癱

之前根本冇對手需要用到太刀

我估三明最後變埋阿賴耶識

把新太刀係用高達骨架材料整
同把鈍劍應該唔同

然後大家都估唔到係奧加/白毛揸機 HEHE既極致
2MAN 1機

巴巴唔比人打散冇得換巴力

黑尻必須死
屌你老母

利申 唔係講查德

到底巴力會係邊個揸
1. 三明
2. 朱古力
3. 號角大叔
4. 其他

我覺得係朱古力
今集做到三明開埋exam人機合一 應該唔會換機啦
朱古力話曬要做最後boss應該會留部gundam frame比自己

維修阿叔?
食左條熟女

真係唔覺三明會換巴力
最多都係大破之後改修
三明呢D主要角色要換機既模型點會推到咁遲3月先出

下集三明癱??
為左奧爾加，三明可以去到幾盡

雞蟲話而家部新機係4代流星號 有用過4部咩?
GRAZE,獅電,而家部GUNDAM FRAME, 仲有邊部???

部機動工兵

維修呀叔係一個好人 值得有good end
感覺上係佢一個人repair晒團入面d機
真係有48hr一日都唔掂
有閪都未必有時間屌

留個名先 終於申請到ac

用條命換返黎點同天生外掛

人地都有隊crew幫手維修架

因為鐵血真係會死人
主角都癱撚埋，有血有肉

SEED 00 嗰D其實點搞都知有主角威能

我估下場會同秘銀個整備師一樣

為咗幫ARX8整對翼唔走而死

查德同萊德 超型

朱麗葉都愈來愈正

流星號galaxy cannon

咁都中劇透

唔係掛
不過陷團剷又會幾過癮

真係好仆街既矛盾

又要等一個星期,點頂啊

真心覺得最尾三明同巴巴會融為一體

op1真係暗示緊轉op前三明會癱

最怕俾左代價都打唔贏...

開始覺得唔夠時間收尾，300年前啲野開始浮面，幾邊陣營都大把野講

萬花筒寫輪眼，幾時出埋須佐能乎？

其實我諗唔到如果 中途(轉op)就癱
咁三明呢個角色仲點發展落去

其他角色(好似艾因 個d配角) 就可以寫佢行歪路/中二病發作
但三明主角中途就癱左
之後連上機都要人抬上去?

繁中已經出左，有得電話睇

300年係咪應該有技術克制住呢種反應
下下出擊未打贏人自己已經殘廢左先

做主角做到佢咁

諗諗下又覺得有可能 又覺得好恐怖

已經冇人理果兩個女主

今季佢地兩個好似00既電視姬

三明mola mola

出年第四季開post時真係要嚴打劇透撚
利申已睇完原著

今集熱血到
Flouros變型好有勇者系列feel
巴巴永遠出黎救世界

300年前分分鐘個個都好似艾因咁

感覺上咖哩可以同部MA打,但為左睇住條垃圾而冇得出場
做左三明

其實都好合理,如果唔係果邊點會有呢個技術

流星號比想像中型好多

如果狗狗炮直撃MA會唔會有效果

我初初以為雞蟲會一個人打到部ma穿甲

破甲 欄腰斷開 巴力就係新機

使唔使咁chok

根本阿賴耶識就係要個個做艾因咁先可以發揮
所以係300年前做艾因係正常

巴力唔係朱古力揸咩

今集型撚到

呢d先岩細路睇嫁嘛

唔好再整age la

手下石動用左女武神 除非多一件frame

石動有咩不測 將部機大改裝 變巴力

我好唔鐘意部女武神咁大隻

但就算朱古力真係渣巴力都好似唔夠班做final boss，佢又無阿賴

女武神可以爆甲
巴力個Gundam frame一早冇左
爸爸托斯改完裝就改名做巴力

之前有落過伏筆，鬍鬚佬起佢小朋友個陣
問佢想要乜
佢揸住本書答佢：巴力
所以我覺得巴力好大機會係朱古力揸

以前厄祭戰時隻彈就得
而家唔夠力

有機會爆枝槌 赤手空拳輸到捱打

照計係後期朱古力係七星大叔手上搶巴力返黎同三明打boss戰
咖哩係適當時侯出黎補刀

留名

連枝槌都彈開 體力上唔夠

大哥個兩個老婆仲有用過兩個女主角

三明個句開到高達就得

聽到我好心酸

好想睇三明輸 成套第一次

如果三明癱左鐵華團係咪=收皮

架流星號啲色冇模型果隻咁怪
開炮果段好型

變狗好睇好多

真係好撚型 好想入手埋部HG

片頭首主題曲都預告咗佢頹

同之前大小姐幫佢地買倫敦金咁
佢地除左打仗之外，就乜都唔識
就算癱都要渣高達
仲慘過痞佬戰記條友

今集睇到好熱血
印度佬troll game
雞蟲開炮
三明出擊

最尾三日月又黎神級救場
萊德，朱古力，朱比塔，石動幾個都化險為夷
咖哩同完朱古力私人通訊後，朱古力成個人無唒mood,可能真係愧疚都未定，
到打ma個時朱古力都好狼狽，連佢都淆左
西諾既佛勞倫斯第 一次出擊就咁gay
本身都唔太睇好變形，但睇完今集又ok型wor
Btw,原來飛機頭係高材生 唔怪得上集白毛問佢咩係厄祭戰，都似係知好多咁
查德今集揸青蛙又幾有型，同另一個中二黑人比真係型幾班

道理同女角變身->衫愈著愈少布就愈犀利
只不過今次唔係二次元女角，而係高達

今集d經費好足
以前打鬥點都會崩
今集竟然咁靚 detail位都做哂出黎

馴服到神獸 阿凡達咁

有澤寬有料到

好想快啲睇下集
以為今集會劈到七彩
點知今集係頭盤

等價交換係型D
睇鋼鍊就知

希望三明下集贏到 都咁大犧牲了

女武神都唔係gundam frame
點改做巴力

之後玩爛部巴力再揸返巴巴

但係對話個時咪崩哂

巴力我覺得final boss

暫時睇三明代價係行唔到

應該又係太刀屈武過關

今集進度好慢
睇黎可能打多兩集

又要等一個禮拜

age 夠之前個套勁咩
PS 連名都唔記得

age之前好似係00

佢應該係想講G Reco

慢係慢
不過都多野睇
配角好有發揮
雞蟲狗狗炮
查德one man show
萊德飛身出陣
係影帝同咖哩淨吹唔打失望啲

今集已經 因為要限制解除 中場休息
預告都見到三明出左駕駛倉 訓左係擔架既野

仲打落去變加時?

我覺得朱古力似係final boss
朱古力個死敵似係21至23集 boss
咖喱應該係巴力既沙包用黎練習

至於阿賴耶識，可能朱古力要能力改造下
始終今季佢表現同三明條o靚 差唔多

不過宜家疑點係女武神 好似俾編劇遺棄左
變左部路人機

唉 如果我估中哂 咪劇透哂自己

眼殘仔睇題左做夠AGE之前個套勁咩

我指鐵血之前

自

可能巴巴要打round 2 用太刀

模型都要賣架

下下巴巴carry 全場
連今季朱古力都停賽
無得揸女武神交助攻

得番d o靚搶戲份

正解

三明應該無得揸巴力
似係得到exam mode
再加打完ma 得到新技術
出巴巴托斯天狼星改(可能叫full armor or boost mode )
新武裝配合番exam mode得到既能力提升

始終今季巴巴托斯之前都無打嬴咩大boss
突然就打部ma 就收佢檔
之後巴巴的模型會少左人買
因為大家會覺得巴巴只係被時代遺棄既產物

仲有今季女武神定位好奇怪
但應該到20集左右都仲有出場機會
不過都似有便當feel
始終今季太神化gundam frame

係喎，萊德爆seed都拖到一陣仔
朱古力反而俾ma秒

上次弱化都有理由，今次

好撚型呀
嗚呀

俾人打爆之後仲等死咁樣

更加特顯有阿耶 >有勁機[女武神]
上季d o靚窮 又無時間訓練
今季d o靚物資充足
連雞蟲都有高達揸

更加令朱古力由上季同巴巴托斯同level
到今季連進藤光都不如
雖然進藤光收左山

上次弱化特顯巴巴係救世主。今次弱化特顯

佢真係好廢

如果話解除限制係好似gbf d同步感覺
咁下集3日月比人腰斬咪好傷

咁睇咖哩仲有機過佢做final boss
話哂有艾因幫手好打過影帝用靚機

預告睇 似係巴巴被人腰傷
搞到三明下身行唔到

整好再拎把太刀

如果朱古力用巴力打嬴左咖喱
咪又上番神枱

宜家神枱：得巴巴 同ma

鳩估冇壓力
朱古力新機hea打之後三明vs咖哩，三明隔住個駕駛倉feel 到ein未死，ein機同咖哩發癲，神交時間都冇，三明唔夠打就人機合一ko咖哩

朱古力隔離食花生，咖哩收左皮之後全面改革成功，朱古力同鐵華團利益關係完，變敵人，第三季見

Btw財閥線唔識諗

巴力係邊部？有無圖？

三明隻右眼mola

始終覺得做到依家太多野未交代晒 可能有機出第三季或者OVA補完

而家進展打一集 講又一集
未睇到各勢力擦槍走火 大戰前夕
又想重轁g復 講少少跳劇情 將大戰場面壓縮三集就搞掂

上季殖民衞星嗰3集文戲

依套野我睇3季睇制 集集都起曬雞皮

獵魔如果俾剎那渣一定秒部ma

三明應該揸巴巴托斯揸到完場既

其實點解無端端會話三日揸巴力
朱古力講到明話想要巴力，勁大伏筆

條傻閪幾時收皮
集集出嚟柒
又阻住曬

本身睇模型圖以為柒吓柒吓
點知郁起上嚟又幾型棍
好想全部gundam frame 都出1/100

希望佢只係純粹受傷，暫時訓係到養傷，
真係癱既話，帶比鐵華團同觀眾個種哀傷，
就真係聞者傷心，聽者流淚.會睇到好心up
今集睇得出好重既兄弟情，兩人從小互信依靠，相任，基於一份情同大家既承諾，三明好想實現到奧爾加既願望，甘願犧牲自己去達到，
睇到佢眼出血，強行解除所有限制個慕，
真係睇到我眼濕濕

唔通真係為大局俾死魚眼上

Btw朱古力夠鍾換機喇

黑人真係陀衰家

黑人今集表演先真係影帝，一早睇穿鐵華團做好埋伏，扮多次傻仔零成本玩野，順便測試下個部下係唔係忠誠，睇佢對住ma都無恐懼就知道全部係計算之中，好難唔期待之後既表現

寫輪眼 開眼！！

今集影帝都差d瓜埋
要測試洗唔洗去咁盡

為左令鐵華團相信佢係on9仔，一定要用自己既命去做賭注，咁都做唔到之後仲點陰到人

睇佢開個槍之後既獨白真係笑死人

不如佢手下 將佢部機斬手斬腳 disable埋
擺埋一邊算啦
佢就黎可以做高達史上揸機最廢既人

巴打智比八奇

btw 西諾兩個真係好gay

雖然覺得幾有道理，但由衷唔希望黑鬼係扮on9

有名你叫'逸馬gay'嘛
最鐘意索西諾出擊完之後的汗味

預告講野個大叔係邊個?

其實最尾果槍用黎做低朱古力仲好，雖然未必中

其實佢支槍係咪常規版既磁軌炮？
所以可以調火力又連射，不過最大火力2炮就谷爆槍管

歲星大佬囉

其實最後奧加渣車過去想做咩？
想渣白色獅電？

佢知三明渣巴巴飛過去 佢要睇住發生咩事
奧加部專機好似係基地

高達係為左對付MA而做出嚟
但係見到MA就失靈
仲以為今集會打MonHun咁打MA
點知最後又係巴巴一個救世界

流星號個2條友真係好GAY

三日月唔會做到一半已經半癱掛

似三明渣到收皮

新主角上一線，唔用阿瀨耶識打ma應該唔會強制壓止

雖然會好撚廢

新主角

朱古力一定有阿賴耶識 信唔信由你

有圖有真相

唔關事，係gundam frame一見MA就自動波想開行turbo，
但係個AV system限制器同呢樣野撞左。

呢段想講佢養父鍾意玩重口味野+戀童姐

睇返第一季尾幾集佢養父又有新男童就知

屌

諗唔到有咩人可以頂到三日月

一係打 一係死
三百年前個個都係抱住咁既信念去打

明明上左神台 都要變番爛

三明無左隻手想離線mode開機都唔得

三明暫時係成套鐵血嘅最強機師

抱住咁嘅信念？
有咁嘅信念仲點會強制解限制器
放個權比pilot控制幾時解咪得
九成九水班人坐左上去
到見到ma就玩神風式開turbo
到pilot發現中伏嘅時候已經番唔到轉頭唯有搏埋條命去
根本設計條友就當d駕駛員係一次性零件爛左就換

感覺三明應該冇左左腳OP有個位用右腳攞頭規

大家有冇諗過之後可能會用ma個system 裝去ms到
無人駕駛

同艾恩其實分別不大

其實未講ma個ai係咩，分分鐘都係生體cpu黎

如果生體cpu 300年應該腦死左？

人格電子化
利申：鳩噏

而家明顯係獸化
準備太刀斷尾，d雙刀大劍佬都死晒

應該唔會老

matrix黎啦wo
btw,如果佢真係生體cpu佢唔出返個前傳都唔得

可能係用野獸去做試驗然後暴走

大哥部專用機好似幾型

nt專用機 識爆甲 好似係

睇Wiki 寫佢哋嘅世界裡面係有長生藥
一般可以延長200年，係有錢人嘅玩意

有精神骨架?

source?
無拿拿有個咁嘅設定 某老屎忽咪隨時厄祭戰玩到宜家?

提高預期壽命（改善された平均余命，Improved Life Expectancy）
一種已生產藥物的先進醫療技術，一個試驗者服下這種藥物後，至少可以活到200歲。然而，只有富裕人士能夠負擔，包括較低階層在內的一般人，平均壽命大約只有50〜60歲。

外國作品大把呢d設定，只要駁住個腦的維生系統仲運作，基本上係可以永遠活著(某程度上)
不過無聽過咩長生藥，你估UC條老屎忽咩

革命機

其實巴力係唔係巴巴既後繼機黎

長生藥都係wiki 上寫，我略略Google 過，都唔係好睇到其他Source
搵營養水沉住個腦好多反烏托邦作品都寫過

至於係唔係人腦其實有少少保留
厄祭戰前，人類科技昌明，人工智能係好普及嘅嘢
但因為MA 嘅出現，視人工智能為禁忌
厄祭戰一律禁止AI 同基於人道理由反對阿賴耶識手術
當然兩者拉上關係係有趣D

玩到全身殘廢剩番個腦做cpu
夠曬環保

真係冇人知
最有可能係 三明/朱古力
朱古力機會大d

下次死主要角色可唔可以用misia首ed

革命機係咁？
睇到老強就無睇落去
都唔係好記得劇情

唔好信中文wiki 9up

拉芙塔係咪最大波角色

名瀨大婆

維修妹

維修大叔

成日撈亂佢同拉芙塔

腳甲妹應該易分d

拿，革命機有方法比個pilot補rune架
係遙人個on9淨咬火腿蛋

個時俾ma消滅左大半既人類 人類已經不惜一切想去打敗ma
係後尾和平左 啲人先覺得咁樣好殘忍姐

問過昭弘未

想知之前點埋左部ma

查德係咪真係咁慘低存在感成咁
難得爆seed上身, 又神救, 又完成到本來三明要做既野,
技術同智慧兼備,
但偏偏就依知時候出新gundam同限制解除mode, 比人搶晒鏡

都好明顯喇
高達同AV system都係同一班人三百年前特別為打MA整出嚟
如果唔係預左個駕駛員係消耗品
邊個會特登整個會死人嘅系統出嚟
即係一定要畀代價先打得蠃

諗諗下宜家部ma係完整無缺
即係強制熄機俾人埋
問題係點解佢係感應到ms爐反應先會開機
而唔係人類走近就開機呢..無理由感應唔到人

9估
部高達衝埋去攬實部ma 開電磁脈衝果類野強制熄機

未必朱古力，可能都係三日月

陰謀論：
1.號角整ma 自己做戲推自己上位（之前有人提出過
戲做完就熄晒ma
2.x華茲（唔撚記得）大佬同號角係一伙，
佢一早知火星礦場有ma 先交俾鐵華團去管..原因不明

暫時諗到咁

啲MA目標係殺人
但係要感應到MS先開機
反而人行埋出無事
仲有MS係為MA先做出嚟
咁厄祭戰之後破壞哂堆MS咪唔會再出現MA

唔知點解硬係覺得巴力同巴巴托斯會係同一部機

西諾同亞馬基
流星狗估唔到咁型

欄腰斬中 刺中 基魔部自由
換左對翼又當新機

巴巴最多換上半身 巴力點都會朱古力囊中物

有人話MA零件會拎黎強化巴巴

如果咖哩渣佢自己部Gundam frame過去會點未發揮唔到最大功用囉

今集 巴巴好chok 救人都咁型

而家見三日月發茅打低MA
朱古力一早要計算好 但又唔甘心

當 鐵華團你搶部大MA 轉移視線

朱古力掌握到 巴力資料 能源爐 已經拿到資料

話哂巴巴都係主角機同三明有"感情"唔會話換就換
我估三明換機械手臂就真

有條友係咁話巴力係後繼機
點睇都唔似主角機la
零巴巴特色

諗深一層，啲MA係自動兵器，會自我修復、自我補給，
會自動搜尋人口密集地點進攻,....
呢樣野已經唔係普通戰略兵器
而係用黎屠「球」
係火星deploy MA，
即係當時係有意將火星既所有人口滅絕，
類似泰坦斯同扎比自護用毒氣係殖民衛星咁既動機....

到底厄祭戰有幾大煲
希望有補完....

好似個個po都總有人話後繼機係巴力

會chur爆艾因個腦

如果上季揸古辛個海盜遇到MA會點

比ma秒囉

但比ma秒之前部古辛係咪會解除限制跟住勁左
然後駕駛員唔受影響

唔會。
所謂勁左、解除限制係代表AV system同駕駛員同步率提升，
冇駁到AV，根本冇得勁左。

咁都要條友跟得上部機先得
唔係就變左克莉絲同nt1
部機勁都係同垃圾一樣

究竟啲ma整出嚟係為咩

共同敵人 人類統一同進化

查德同萊德今集都型到仆街
抽得幾下

我估係有邪教

共同敵人 人類統一同進化

00既結果係成功既例子

鐵血就係失敗後既300年

高達就係聖經同推背圖入面既[白]人

所以主色係白色

利申:9估

另外，直到對阿斯東同高木之前，
影帝都係冇正面同有阿賴耶識既MS打過，
第一次打三明都係圍揪，間中抽水。
但由其他戰事黎推敲，
影帝係非阿賴耶識既駕駛員當中都係高手，
而阿賴耶識同「非阿」系MS有住明顯既反應同動作上既分野，
但又並非完全不能補救既差距，你睇昭弘嫂都可以同三明打個平手就知靠技術都係可以打得贏阿賴耶識，
當然完全解除限制級例如艾因呢啲非人道既野就另當別論。
所以我唔覺得有弱化過影帝，
佢根本都可以吊打任何非阿既MS，包括gundam。
只係人地cheat code太惡啫。

鳩估，
地球、火星同木星之間既戰爭，
MA就係要用黎清撚左你呢個星球上面既所有人口，
同自護、泰坦斯同毒氣灌殖民衛星同一目的：
殺撚晒呢個地區(星球)上面既所有人

為左即將到來既對話，號角創始人統一人類。劇場版打外星人

佢呢部機真係太廢 明知打大boss都仲顧身份唔渣女武神係佢on9，如果佢身份唔渣得女武神，咁石動渣女武神就唔使顧身份？

同埋佢低估ma實力真係有少少弱智

我唔覺得係外星人。
你太睇少人類既仇恨，
你講話如果可以Deploy一部咁既MA去深圳河以北，有sensor唔會過落馬洲南下，
一定有人拍爛手掌舉腳贊成。
而且現實上AI Autonomous Warfare係好有爭議既野...
and it is coming....

個陣巴巴因為骨架老化太嚴重所以先比非阿系駕駛員打平手

我覺得似係AI 過度進化既後果

諗起ultron

打平手係因為三日月比人屈速度姐
第一次打大波妹同錫蒙利都係比人屈速度玩死

我覺得結局係三明死左，朱古力以鎮壓為名將鐵華團陷團收皮

好撚好睇

我一直等緊哈舒嘅表現 點知到依家仲好似隻狗咁跟住三明

我諗下集三明真係會癱
如果唔係op 1 佢個半身不遂look 就會無意思

公主抱揸高達

揸獨角獸，用南斗水鳥拳

冇啦，佢都投左降
甘心做三明小弟

無計架喎，佢又無阿賴耶識，又唔係天才
不過如果第日三明真係癱左，佢可能會好似以前照顧佢大佬咁照顧三明，咁咪多戲份 + 有契機發奮

會唔會係三明變艾恩咁做佢既生體cpu

超碼佢有ms 用

哈舒我諗最多只係打得贏萊德

應該唔係，巴力話曬都叫72魔神既君主

佢飛斧頭真係好型，今集燒經費咁畫，好正，

有冇鐵算畫室個twitter 呀，好想follow 佢地

其實vidar 係咪唔係72 gundam frame 既其中一部?
如果係既，無理由號角個database 無佢既data

即係會唔會係kimaris 改

仲要加埋啲小動作鏡頭 又推開佢好撚gay

好似話放多左個爐俺飾

之前好似有圖 有vidar既型號 係同kimaris一樣
有人話因爲有第二個爐 所以check唔到

所以只係換爐就fake到id?

我諗起AGE第2代個主角 又係無AGE SYSTEM BACKUP 又唔係天才唔識爆SEED 靠自己努力 真係努力型天才

係三爐，背後仲有個

如果ma係ai過度進化既產物
然後人類就用阿賴耶識技術將人體鑑生變做ms既意識
咁呢個故事架構都真係幾痴線

聽講仲會同修理大叔祼聊

咁多年黎最唔離地既高達之作

銀河加農炮

陰公雞蟲比人用黎搞基做小丑

其實套套高達都有ma

我覺得所謂既ai根本就係阿賴耶識令到人意識轉入機械
我懷疑阿賴耶識就係用黎制造ai

號角咁多厄運資料同技術，唔一早幫手tuning到高達好D

比部咁型既機佢黎做小丑

災厄戰d技術好似變左禁忌包括阿賴耶識 加上號角內部腐敗

朱古力如果目標唔係攞章 咁會唔會巴力有機會係系ma入面？

假設300年前係巴力同流四攬住ma熄佢機

話說係工場細果部機冇左下文！

咁講法 巴力應該有類似月光碟

細果部好似即係d 蟲仔

果部咪講左囉

係咖喱之前部機改

ma 同高達唔可以共存
巴力應該係號角總部度

獨角獸果部又未交代哂

其實會ma會唔會就係解除哂限制器嘅gundam
加呢啲限制器落gundam就係避免gundam再變ma

都話ma冇駕駛倉

因為佢係Super Pilot
成套AGE最鍾意阿西姆 純粹靠技術
唔似奇奧咁屈X-Rounder能力

agger本身都唔太鍾意佢d配色
睇完今集真係好想買佢盒HG

都話奧加專用獅電

好懷疑啲人係咪真係睇咗

奧加都話自己部獅電就黎送到

不過我幾懷疑佢揸MS技術去到邊

有usb唔會差得去邊既
我估佢揸既話同魯魯修定位差唔多
都係做戰場指揮官平時唔會打人
當然魯魯修部機勁好多

GAYlaxy Cannon

我形住俾部專用機奧加等如送佢上路
希望我估錯

我渣機 大家可以放手

睇見都覺得不安

如果ai係阿賴耶識反而個故事冇咁痴線

團長部機應該係個頭加啲裝修，驚死人唔知係隊長機就算

三明一聽你要親身上陣就即刻頂硬上，就知你係豬隊友啦

魯魯修就係有個外掛盾先啱佢用

如果咁樣諗指揮官機應該整到重裝勁厚甲，再好似thunderbolt咁支援臂攞盾

啲能力勁撚到on9

有配信嗱

睇多左次 今集有型既部份 又有感動既部份👍👍

唔覺有幾感動
反而覺得佢係度獻世又煩

有個感動位係萊德因為後悔班村民死哂，搏哂老命咁分開ma 同甲蟲
可能因為開大喇叭睇，所以覺得震撼
不過今集佢真係MVP

咩黎

有喇 更新1.0.2

如果用番傳統果種高達頭可能仲正

呢個我覺得仲正
古辛都係唔認真都唔開個頭黎見人

Agger一開果下真係好型

喂VF配色黎既

第一眼機動警察
btw 佢原色好似係白藍灰

巴力係邊部

今次好多幕都好型棍
但係深刻係金毛正太對住雞蟲嘅反應真係好少女

3. 號角大叔
利申: 讀drama

萊德證明左俾人救唔一定係柒嘅
2集俾人救2次
果2次都好感動

號角大叔都真係最有機 跟手巴打做埋終極boss再俾女武神+巴巴打巢 咖哩我估就係俾巴力試機打爆埋 但女武神今季真係好素柒

比大叔揸出黎同影帝講很想要吧

然後朱古力求三明唔好拆到部巴力咁散

奶茶世界第一

得巴巴,,無exia 所以無買呢隻game 過聖誕

號角大叔揸完俾朱古力
朱古力細細個已經想有高達

讀drama 咪會錯lol

仲要得中文版先有

佢真係幫到農場d人報仇

要強調金毛連鞋都冇著嗰下真係gay到

我玩日版都有

賣到斷曬市，去到貓店得番最後三盒

無記錯好似近接戰先會開頭

唔開高達頭係瞄準用！開眼打就近戰

真係太似機動警察

好睇到癲 ，三明隻眼出天照咁款

鐵血機好賣到癲
獅電等個啲卒機都咁好賣真係好少見

因為有哈什渣

上巴哈見人改深紅色都幾靚下，仲加埋自護徽章

[url]【Hayao駿-筆塗推廣】 HG1/144 鐵血的孤兒 蔽魔鋼彈.Zeon樣式 係呢度

買左ルプス黎砌
想買埋隻狗

朱古力上季明明咁撚勁但今季做乜尻出親黎都柒

認真朱古力自己唔差,
但三明部機就越黎越勁, 朱古力部野就越黎越廢
三明佢地同馬尾妹玩電腦模擬戰咁, 其實大家都有得練下,
但一上gundam加阿賴耶識就完全唔同級數

終於有時間睇
札克原來咁撚聰明子

大少食屎狗
又再一次搞亂晒個Plan
屌你老母

萊德明明都要人救
點解啲表現型過大少咁多

因為柒同自我中心

戴得面具點都要柒幾次嘅

朱古力渣緊個部機，邊個渣就邊個出黎柒

個外型幾似第一季巴巴

似傳統高達樣

雙劍wo 咁似比朱古力渣

似比佢啦 唔通要佢揸住部垃圾格雷茲次次出黎柒到完季咩

佢都話佢想要咯，即係俾佢揸㗎啦

又係黑人攪事
又係三日月最後出場救人

其實都好明顯
所以先唔明點解之前有咁多人估三日會揸巴力

因為巴巴最終形態未出

三明全殘廢=最終型態

巴力係咪號角個偉人既機
有無人估過朱古力就係佢後人

有無人諗過三明無埋隻腳之後種田既夢想已經唔可能

輪椅代步單手耕田

未見過人揸高達耕田呀？

加長阿賴耶識條電線行去邊都得

仲可以順手打雀tim

駁拖板邊度有害蟲壞草即刻知，上巴巴飛過去

已入手

巴打你真係好幽默

係太空係咪唔開得支炮

智將變左做智障

我覺得係佢依家部機性能太垃圾跟唔上其他機

而家咖哩部嘢有艾恩係入面？

喺公司笑撚到我傻

好多人都估緊係入面

整副ironman甲俾三明

我都係鐘意s1巴巴多過天狼式

鳩估要伏係漁火上面開炮

整個可以用阿耶既輪椅咪得

我等緊天狼星進化形

巴巴最終型態都應該係巴巴
冇理由尾幾集用第二部魔神做後繼機

渣住MW通處走

令我諗起macross某部炮機
啡色的 up唔出名
有鯊魚嘴

大破極個骨架應該都係果個
但望下古辛同

佢係後座力勁姐
太空無阻力，射完之後調整番姿勢咪得

太空無阻力所以用實彈部機應該會同等速度向後飛到唔知邊？
利申 文科仔

粒彈重量輕部機咁多，何來會速度一樣

睇佢要變型四隻腳抓地
先頂得住一炮既反作用力
後退速度應該唔小野

整舊嘢當背囊揹

太空係無空氣阻力
部野應該係要插個戰艦 先可以發炮

上太空應該用返細口徑
模型出左兩碌細炮

設定話近戰時換番短炮，方便用

有冇可能教主唱下一季歌

唔係公佈咗歌手喇咩

應該一季兩首op ed 差不多轉

係喎

Op KANA-BOON
Ed Uru

仲諗住可一嘗教主嘅高達歌添

有冇手足訂左vidar 1/100?

1/144四圍冇貨😂😂😂

真係有幾何新高達搶到冇貸
終於可以走出G中伏既陰霾

巴巴托斯（第四形態）hg都係一開始搶到無貨

Turn A 試過運牛洗衫晾衫，又真係未試過耕田

Hg巴巴加運輸機好型

但係喺套嘢入面只係出左一集多dd

高達果堆一出就比人搶哂
連Graze果d雜兵都幾好賣
Bandai今次真係賺到笑

等緊佢RG出鐵血機

紅磡奇趣大把

新rg部build西 邊個會買

爸爸都出左兩隻bb

G死？

諗起之前有人話收視低細路仔唔睇高達沒落
心諗模型不知幾好賣沒佢個頭

好多人買

好過G死

哈什既用途會唔會係三日月完全入左巴巴托斯之後
用黎係駕駛倉做機師
然後最終決戰之後朱古力一直唔知巴巴入面既唔係三日月
哈什企出倉大嗌一句大哥已經不在了

呢啲年代仲用收視打jer係咪腦有問題
更何況笨大一播完就放上網

三日月大哥請指引我

寺田都唔睇好G死，情願入天使與龍

好正常

笨大心諗今次鐵血MG RG有排同你玩, HG同武器包已經大把人等佢清貨

笨大：拿，武器dlc係咪有良心過d game廠
轉有實物，人地乜都無
btw古辛改乜7都無，算點

連hg都搶住咁買

MG 同RG 呢D玩骨架味咁重既用黎出鐵血 應該大賣

普通1/100已經全副骨
MG唔知仔細到點

除左high resolution之外
好唔值

D管分返件或者關節多返連動
其實佢副骨好簡單

HG都有骨

根據過往經驗
Rg最快都要兩至三年先出

好想入鐵血的模型
但又想等MG出先買
好矛盾

其實舊版鐵血1/100同新版1/100有咩唔同

買兩盒模型

其實MA入面是咪有人係度
好似Ein咁，已經化為生體電腦

mg短期難

我諗唔係
用人工智能既好處係，唔會用道德判斷，做到無差別屠殺。
用人腦都會有情緒，有一日殺厭左，留下手，
又或者好似艾因咁思緒混亂一邊唔埋尾就走左去。

TV1/100已經出成咁
MG要吸引人多數好似aegis咁改比例改detail